N 35. Üllewan nimmitedu päiwal kaiwas Peter Sulg Johan Haugi päle, et kaiwato om temma poiga pesno, mes perrast poisikenne om laskno ellaja linna päle. Johan Hauk om sepäle kostno: temma ei olle ennemb poisile läno kui utskõrd rasaga, selleperast et ne ellaja olli linnan, ja karja pois om tedda soimano. tunnisjeddi perrast jääp se assi polele.
Jürri Waask [allkiri]
Peter Pallo [allkiri]
Juhan Traks xxx
kirjotaja JKangro [allkiri]
